想送手鍊比女仔

budget800蚊 有咩可以揀

Swarovski

我都冇話想要手鏈
你真係知我心

買咗pandora swarovski 啲款睇唔啱

有無得刻字？

好似冇